過馬路疑冇睇燈 66歲路人遭小巴撞倒昏迷

過馬路疑冇睇燈 路人遭小巴撞倒昏迷

銅鑼灣禮頓道36號對開，早上6時許，一名66歲姓黃男子，在燈位橫過馬路時遭一輛專線小巴撞倒，頭部重傷昏迷地上滿地鮮血。隨後駛至的士亦輾過路面鮮血，車胎沾有血迹。途人上前協助傷者，並要的士司機留在現場，等待警員調查。傷者稍後由救護員送院搶救。

61歲姓黃小巴司機表示，當時車上滿載乘客，他沿綠燈行車，看不到有人過馬路，及至撞到人馬上停下，車上乘客亦大叫撞倒人，小巴左邊車頭損毀。警方初步調查後，以涉嫌不小心駕駛將他拘捕帶署。

至於62歲姓孫的士司機聲言沒有再撞到該名傷者，駛至時已發生意外，只是車胎沾染到血迹。

廢老

噓 傻仔先等綠燈

都唔知班野個腦裝緊乜

如果的士無講大話,佢都幾慘

咁就磨左成日個更去

強烈要求加設關愛版紅綠燈，等班廢老唔洗成日等唔切衝燈

應該每個燈位都挖條地窿，妹妹下過又得，燈又唔洗睇

拍卡變綠燈

好開心

正呀，大把人陪老人家過路

仲可以令到無人想揸車
減少路面車輛

廢老vs 廢老

佢地係要快啊 趕住去投胎啊
隧道又要上又要落佢地點會行

外國犯醉酒駕駛會強制參觀殮房
成日有老野衝出去既馬路我諗應該掛幅易拉架，上面有張老野被車死既交外現場相，同好似張相咁就繼續望都唔望就衝啦

少年你太年輕,以為咁可以嚇到廢老?